又係日日食雞柳嘅日子

次次嗰日想食雞柳
去買就會貪平買左一大包
然後跟住就連續幾日午餐晚餐都係佢
住hall永遠都只係叮
附上是日晚餐圖

諗諗聽日晏就有無新煮意

你個胃袋都幾大

紅蘿蔔好難食

你咁樣煮法捱唔耐喎

一時時啦
其實碗雞下面仲有番薯飯
今日全日食得少
有quota 比自己夜晚食多啲

有諗過醃下佢
但無生粉
無理由仲有幾日就quit hall都買包返黎

gym L?

紅蘿蔔好好味喎
我成日都逼自己食一啲健康但憎食既野
例如車厘茄 番茄
今日又買左兩磅

算係嘅
開始左個幾月
覺得自己好似無乜資格咁自稱

一買買咁多，好快會厭

右邊賣相似餵狗
但我好想食哂啲雞柳

係 有咩指點??

少肥啦
但gym房識啲人話我唔洗減

成日覺得西蘭花係一樣幾麻煩既菜
浸都浸十世

雞胸簡簡單單可以同蕃茄一齊煮
你咁整法好頹啊

啲雞柳乾到 見到都唔開胃

叮雞胸/柳?

番茄炒蛋加雞胸？
係屋企可以試下

溫書時期
叮係最快手
雖然真係好乾

發生緊咩事

清啲雞柳係邊買

街市啲凍肉鋪買
但普通超市都有
有時特價40蚊有兩包

今日個樣有無好少少？
係無用生粉既情況下醃完用電飯煲煎
不過我覺得咸左啲

冇生粉都得既其實
落dd油鹽糖是油撈埋咪係
不過gym L唔知食唔食咁多調味
真係要叮就擺碗水入去一齊叮 or浸濕左d雞先擺入去叮 有人教我整張濕紙巾鋪面叮 不過我覺得唔係咁好 你可以試下

我直頭用水浸住叮
當白烚咁
其實係我本身唔太鐘意咁多調味
食完條脷會好辛苦
岩岩呢餐食完飲勁多水
同埋每樣食物都有佢本身既味

係咪叮太耐呀
雞柳本身就唔可以猛火煮太耐
一耐就老

應該係
因為我唔知啲野幾時熟
所以成日都煮耐啲

你得一個人就唔好買咁多野食返hall d野雪耐左都唔好食

好可愛呀

諗住反正雞柳都係雪藏野

求教點整d雞柳無雪腥味 次次都...好難食

清，試下加D 香料，齋啪雞胸好悶。
真心做gym既建議你加D carbs，飯呀意粉呀。
唔食唔大呀
利申：健身撚

x2，齋烚好撚臭

有加呀我
係下面
目前仲係減脂階段

焗黎食幾好食
之後加啲香草黑椒

廚房細冇焗爐
其實煎係好食嘅，不過一定要油

烚有無方法去雪腥 有時調左味都食到陣雪腥味呀

炸雞柳?

你係咪無比佢自然融雪？
如果真係時間唔許可
可以試下加幾片薑

今日醃完
油都無落就去煎
其實就算唔醃
用易潔煎pan應該都得既 我估

我落油煎過一次感覺好肥， 而家都係放焗爐算。
我雞柳加菜咁就一餐

我...真係無自然溶 我成pat雞放係水度溶
不過可能真係有關係 等我下次試下自然溶
btw thanks 巴打

凍水浸住解凍果陣 放鹽係水入面
一齊浸

唔係凍水 打錯字
係普通水 sorry

呢個方法我試過 但都係失敗 整完都有雪腥味

你會太齋忍唔住出去食飯

但係，你新手做gym有newbie gain,姐係你可以bulk同cut同一時間。所以盡量唔好focus係減脂，focus係增肌。

雞柳要煎香先入得口
dry叮真係不了

加多啲其他野會易啲堅持喎
食得健康都要食得開心
我依家乜都會比自己食
最緊要係計住份量計住卡

其實我好多時都懶等放係水溶
但我都唔太反感
其實
我係絲

我唔係長期留係hall
會返屋企同埋同男朋友出街食
所以平時齋啲無乜所謂

可唔可以講下每樣野點整？

減肥中。
唔該絲打。

雞柳去超市買凍？
駛唔駛醃？

買左碌慢煮棍未？

其實急凍雞柳同新鮮 營養價值會唔會差好遠？

就咁去超市買雪藏返去解凍就得
醃唔醃其實好睇你自己口味
我就接受到白烚
但如果頂唔順既就解完凍醃下佢
有生粉既話會無咁乾 滑少少
攞去焗同煎都幾好食
不過我怕麻煩
多數所有野都係切完就加水入微波爐

減肥除左飲食
記住要做埋運動呀
加油

無買
碌棍都唔平
加上又買多碌野返屋企怕呀媽拎黎煮我

其實無乜分別

正好多喎

我鍾意喎，生生地味道中正

成日生食當零食

得罪左你啲咩
成日話我啲似狗糧

停左一日
今日繼續
原來我叮雞真係叮得太耐
依加岩岩好

尾二一一餐
有啲唔捨得

見到紅蘿蔔都想嘔

最後一日啦雞柳

聽日煎
後日炸

炸就真係唔啦
返到屋企先再買
暫時呢包已經食曬

幾靚

lm

Sogo買左d日本阿波尾雞胸
雞味濃郁到

冇碳水始終唔夠飽

日日都會有碳水
見唔到係因為收埋左係下面

會唔會好貴

貴
70幾蚊得幾條
間中過下口癮算

絲打你果個係咩汁黎？好似幾好食

見到想反胃

浸鹽水
落黑椒小火煎焗
會好食啲
我通常跟意粉食
意粉就少少麻油鹽同黑椒

太貴
不了

個咖哩汁？
我買營美健
一餐用半包
Around 100kcal

意粉乾啃我頂唔到
點都要加少少汁
最多揾啲低卡既

落油炒其實唔係話太乾

有無現成我就真係唔知
但講真
有現成既你都唔知佢落左啲咩落去煮啦
真係懶既就學我叮啦

凍肉鋪
超級市場都會有啦

未試過
YouTube 見到有個煎雞柳唔鞋既方法
下次試試佢

岩岩發現

MS貴撚到仆街